[拋磚引玉]一人N個用完/做完翻唔到轉頭嘅野

打飛機
144Hz moon

扑野

蔡司鏡片

月經杯

唔翻轉頭

殘體字

乞嗤

保重啊唔好冷親

多謝你

唔使客氣，大家咁熟

iPhone

思覺失調？